民主香港 唯一出路！！！！

Save Hong Kong,
Democracy Now!!!!

推

移民先係出路

謬誤四：移民是去做二等公民

甚麼年代？公民就是公民，居民就是居民，公民和居民是兩個不同概念。大部分人移民不可能即時成為公民是一個事實，但你仍然是合法居民（當然是說合法移民），在法治國家就有有合法居民權利和責任。同理，雖然公民待遇略有不同，但責任亦隨權利增加。在大部份情況下，不是公民就不是公民，不會是「二等」。所謂二等，是一個種族分隔年代和殖民主義概念，在大部份移民國家早以不存在同身份不同權的情況。

政治正確

齋民主邊夠

獨立唔係個個buy
吸納多啲所謂中立嘅支持

包括我其實

從來無聽過有人叫依句口號
淨係聽過 香港獨立 唯一出路

叫民主叫撚左20年 叫撚到今時今日咁撚樣
有d野唔講 大眾永遠接受到唔到

雞同雞蛋嘅矛盾

邊樣先

冇權力既政府，比你一人一票選有撚用